有冇人接受唔到自己個老母好撚衰鳩格

想搵日縫起佢個閪嘴

狗口長不出象牙

正宗死八婆

懷疑唔撚係親生
完全唔似佢咁撚格衰

啲行為咁冚家剷會折墮㗎屌你老母

例子

有幾?

人不可以貌相呢句真
你估唔撚到佢咁撚冇質素

咁你做乜唔掌柒佢嘴

藍屍
心理變態
聲大冇準
行為低賤
同周吐唔知乜鳩
撩完鼻屎就彈周圍摸

呢啲野外人做會好啲嘅
轉頭tg地址俾你上嚟打佢老母臭閪個賤嘴

搬出去住囉

人終須一死
睇下係好死定不得好死

鴨脷洲麥記好似幾好環境

屌你老母呢個女人真係令人不快

如果我真係打柒佢，到時你又唔撐我，咁我咪含得撚

咁就要食橡皮糖㗎啦啵

鬥閪吧

如果同樣情況發生係我身上
我諗結果都係一樣囉
可能仲閪啲

我都好撚憎我老母
死八婆
厚顏無恥

害到我隻寵物生瘤
做完啲嘢又唔撚認
話自己黃又日日睇TVB睇大陸劇
仲日鳩日問我點解咁憎佢
On9

你個名
真係人都癲呀

冇哂mood呀
好想夾heavy metal band然後大嗌